想買一部攝錄機

要求 可以夜間拍攝 拍運動比較多
舊個部夜間拍野起格
求絲巴介紹 可以高質素

Red

預計10000內

C100

BMPCC 4K
認真答你 要高iso表現好10k以下真係好難

要11000得body
其實睇你點拍 打唔打燈 唔打燈咪搵d有街燈既地方拍

我係拎黎影下啲運動練習同比賽 但舊個部就一吾夠光影出黎就會起哂格 所以想買部晚間拍攝基本吾會起哂格既

Gh5 性價比高

Sony pmw z90
有4K, HDR
1000 Fps